留意左朝早同我搭同一班車個女仔好耐

今日佢跌左張八達通，我執返畀佢，跟住佢居然同我講唔該，算唔算已經是同我發展緊

做傻子多麼好: 咇咇咇 小心路面交通

做傻子多麼好: 盞燈失靈拿拿臨叉電

芬姐芬姐.........多謝你啊~~~你D梅菜好好食啊...多謝你啊芬姐

睇見你條死弱智仔咁撚扯火我就想恥笑你~仲開始定時覆我添WO~足以證明你條柒頭皮俾我串到好上心囉,話時話你個係一樓一做雞既臭西老母咁撚正,日日有幾廿個男人排住隊屌你老母,你其實係咪應該好開心呢?D雞蟲屌完你老母亦會大讚"你老母技巧夠曬好"~實會施捨幾蚊俾你條廢物

做傻子多麼好，認識左你差不多一年了，很久沒見，近況好嗎？

報告
兒女私情還是國家大事important？？？？？？？
！大燈昏暗好難打勝杖呢
大不了拍下膊頭，囡囡自然來！
毋忘登登登登

Regards,
VERY HAPPY

痴線毒撚: 如果你係傻子本人，我好想話比你知，其實我好掛住你

如果害怕輸掉的話，變得強大就好了！ ！ ！

夢想和自由一樣，都有代價，但都值得。

I can accept failure, everyone fails at something. But I can't accept not trying.

今天的努力也許微不足道，但卻是未來一鳴驚人的奠基石

要生活得漂亮，需要付出極大忍耐，一不抱怨，二不解釋，絕對是個人才。

Life is 10% what happens to you and 90% how you respond.

與其用淚水悔恨今天，不如用汗水拼搏今天!

要擁有必先懂失去怎接受，要失去必先有勇氣去擁有。像王小波說的：別怕美好的東西消失，咱們先讓它存在。

如果他只為別人撐傘你又何苦非為他等在雨中

“從前以為活下去，要有人在捍衛自己。現在發現活下去，是因為要去捍衛一個人。”
“所以我要更努力些，過去來不及了，無論現在還是將來，要有能力去捍衛。”

佢真係慘 咁都比你執到

西痕 過來人
你上網google陰道炎 睇下徵狀同你而家似唔似先
似既話 你可以去藥房or萬寧屈臣氏，買一隻確膚寧既陰道塞藥，佢有分一劑過同六劑，效果一樣，不過一粒裝個粒藥效強d，我之前買係一粒裝，始終都想快d好，記得隻藥唔係食落肚，唔好做左on9仔
另外如果你去萬寧屈臣氏買，要去有藥劑師個d櫃臺，唔洗醫生紙，你去到同佢講話要確膚寧塞藥1粒/6粒裝就ok
佢仲有隻藥膚，你可以買埋黎搽，希望幫到你

之所以話你青頭
佢咁都係想你順下佢意姐
對女人係要半真半假架啦

同埋 佢應該都在意你點睇
唔係都唔會問你諗法
你答完佢仲講咁多都係扭下計
唔在意一早byebye左